屌你老未 好彩冇入牛姐 入左今晚真係唔撚洗訓！！！

你班仆街等死啦

靜啦

IG 跌到壞咗

我屌你啦彈出彈入仲嘈

麵仔，點解你咁撚搞笑。
我屌你老母呀

牛番二千點

仆街仔

靜啦屌你

面哥指點下

面仔聽日買咩

屌你老母臭麵

麵哥

你老母

夜期ig回左好多

麵神 聽日係咪大奇蹟日

唔敢買就靜啦

屌你老母

面仔又暴力救市呀？

唔撚驚

要靠你救市啦

出現了

DLLM

熊軍大奇績日就真

吽吽吽

呢個post值1000點

升2000點？

夜期即刻嘭嘭聲升

trump仔俾咗幾多錢你出post

出少句聲喇

大奇蹟日

Fuck u!!!

點算呀…麵麵

吽吽吽吽吽

建議聽日跳ifc既手足
跳之前斬鳩老麵麵先

今次終於出啲有方向既POST 聽日無千升都升返500

大dodo又夾熊軍

依家去定ifc啦 聽日跳唔工架啦

收到

熊熊哈

一出post, 夜期就抽升

屌你咩唔洗1分鐘就轉燈

V緊

我立即屌你老母

道指反彈急升啦 無事啦無事啦

大do do呢排得罪好多信徒

勁能到 彈咗500點

1個post 攻破美股溶斷

美股痛到仆街 有生之年見到美股停牌 屌

我們一起吽吽吽，吽吽吽吽吽吽吽

面仔你衣加日日彈出彈入
好難捉摸呀

麵仔又出黎救班傻散

今日入左手 希望隻絕境248 涯得過聽朝

麵神一出手，便知有沒有

老母麵美股都俾你燈升咗

你真係好賤，好彩我係依家先call

暴力救市

真係大奇蹟日
出post即升

又暴力救市

屌你老母啊

我愛你...

港股今日跌完啦，
面神都有機會燈中

拉

仆街了，真係末日到。

靜啦！

亂咁搏反彈 隨時左一巴右一巴

逃生門

聽你講買左熊個啲屌到你上IFC

嘩 夜期轉撚埋燈

癡撚線, 麵仔

又趺緊啦

屌 大dodo 一出手便知有沒有
出po 即爆升

美股開市後急挫逾7%，觸發停市15分鐘；道指曾跌逾二千點 (3/9/22:08)

dodo

死黑麵

屌拿星開個教會叫新地獄未

薯

究竟麵咪媽係咩人

推

期 升返
牛牛牛gogogo

面神

我真係屌
唔想信都要信
大dodo 神秘密力量

一日幾個post，仲要個個準

麵神一出手

V 彈

咁多位 對唔住

g錯

技術上調整.jpg

本身嚇得我騰騰震 嚇得我頭暈暈

臭面又托市

放心曬

大dodo

屌 又暴力救市

屌你

好強嘅燈力
老母麵再創神話

佢本人邊打個拉字，邊不停推緊post,經過今晚老母麵將會上TIME封面，拎埋諾貝爾暴力救市獎

勁撚過侵出twitter

多謝老母麵暴力救市

收皮啦你有撚錢入咩

屌 其實拉有冇用架

要加埋你個不推文覆先有用推

你既話要打推

謝麵神

推到上報先

拉 大戶又做野

屌你準到一講完又即插，我屌你

聽日個市究竟係升定跌呀麵麵

7500冇放
開心到訓唔著

其實邊會咁易升到呀

岩岩只係有人沽空獲利渣

大dodo俾位大家入7500

屌你，又撚狗，又即升

下次開市前講定先ok?

我訓先

驚就話訓唔著姐，
入左牛都衰撚硬，仲有咩好驚

面面乖
聽日一齊入番7500啦

佢咪講左LOR

大奇蹟日要黎啦

靜啦 屌你麵

早抖麵仔

麵仔又暴力救事

麵仔出黎撚狗

咁早訓 美股啱啱開市咋

老母麵可唔可以錄段牛叫俾我做鬧鐘鈴聲

佢聽日又黎架啦

Pish

麵麵訓左即刻無力上

我呢d唔識投資的學生哥都想借錢入市了
麵神

麵神暴力救市，牛軍希望到了，信念！

好彩我冇錢買

窮係好事

一開post即升！

30萬震撚住驚「」

無啦！一開市渣都無

講撚完就升,今晚大奇蹟日

即明天會大奇蹟日

依家先黎出口術

麵仔唔好登PLZ

本身插 2000 ，俾麵仔燈完應該插1000點埋單。

恒指有救了

麵麵打救世人

麵仔你企穩邊一面未

你望下佢個標題，再望下佢去左做咩

邊個仲買牛
貪佢平咩

訓左？即係入左牛？
仆街了

終於出黎救市

係咪即係會殺熊仔

麵

港股收市後開始落足火力

搵人起起麵仔底好喎, 搞風搞雨,彈出彈入

即刻入牛

以後買完熊即刻block鳩佢 避免燈力影響

CIA要出動

別人恐懼我貪婪

麵麵唔好訓住 燈多次先吖

你咪撚再出聲好冇

有無人知點先搵到麵麵，磨緊刀了

阿大戶媽咪麵宜家掃緊正股喇

聽日一定高開

點解唔使訓? 又唔係大期,最多打靶姐.
你係呢D時候玩呢D動物,被打靶十次亦係好正常.

收割散戶

屌你老未！回番一千點

一跌一升 阿婆都識買

聽日大奇蹟日

聽日點玩呀

一燈完完美女即刻升番...唔到你唔信

好膠無入牛=熊軍=all in牛
多謝麵神

燈撚到

垃撚圾，學乜撚野人炒股呀！

由佢

屌你啦

cc tai推拉師又出場

唔明咩係推拉

推下又拉下

真

平時推文就叫推 不推文就叫拉 不過cc tai班友間唔中都會過去其他台拉po 咁佢地就係cc tai職業推拉師

原來係咁

咩係cc tai
利申: 啱啱上水

嗯

哦

屌你老母麵

三萬thanks

係跌三萬

面神又中！ 低位收市

面神又暴力救市

屌，又中
媽咪麵無買牛，昨晚美市跌到仆街，今朝香港都升

好撚癲

我冇記錯, 老母麵出po 時係期指-500

準到痴線

真係準撚到....

靜啦麵仔

神

你唔好理 牛熊就9點先開始交易既
夜期跌1000點都冇關係

勁撚過牙侵

又中

麵仔幫你拉一下啦

嘩呀 ！ 面神好波

好彩你冇入

大dodo好勁

道指跌到咁港女都升？
大dodo究竟有幾大戶

以前唔信佢燈，而家無得唔信
面神可唔可以再顯神跡

見證歷史時刻

趺2000 都可以咁神

李嘉誠都冇你咁勁

麵神真係唔係講笑

屌你老母燈神 ！
跪拜！

痴撚線

屌你勁撚到

入黎跪拜

美股跌2千點，港股夾返上，宥料

有神快拜

唔信都唔得

期指 -500 夾返 -1xx 上去都勁啦

又見證到神蹟

麵神有料

dodo堅料

今次就唔係麵仔啦
係麵神

麵麵做到野

瞓左無睇 媽咪哥入牛賺左幾多

麵神點睇今day
會唔會高開低收？

AMAZING

集氣升穿昨日高位

見證神跡

大dodo無視外圍

信麵神求麵神再出力翻唔翻到家鄉靠你 please!!!

大dodo D gif 搵人po幾張出黎

Bin c

謝面神

個市真係追住呢條傻西黎玩, 撚狗咁撚

唔信唔得

多謝大dodo

大dodo 肯定比大戶收買左 或者大戶都睇dodo 指令

dd 大dodo

燈燈燈燈

有無咁撚神奇啊你

大DODO一撚定係D 投行大戶

點撚玩

一野標返上去喎屌

痴線跌唔落

大DoDo

多謝老母麵

你真係好痴線

多謝麵麵

好撚準啊

同媽咪麵買對家，等上樓了

多謝麵麵，+50%

係跪拜
Bin咩c

有料到

佩服

理由真係鳩作就得

有冇新方向

出黎呀dllm

d報紙佬唔識麵神
解釋嚟到今日升
唯有鳩作個理由

麵仔夜期提哂水啦

麵麵幾時都沒令過我地失望

好痴線

聽日雜種確診

大dodo屈機

大dodo快d俾埋聽日指示，我lunch後做定準備

買牛保平安

支持

仲問，起馬上多兩千點

面哥

麵麵空倉一星期後
美股就跌到熔斷

點解可以勁到咁

未見過呢張

我之前懷疑過你嘅燈力，小弟錯了

越升越有

一於千升收市

lm

千升

勁呀

應該整張，大dodo 無上船，然後一帆風順

大家唔好開心住, 要留意下大 dodo 臨收市嘅方向

燈到

面面救市

仲勁過trump trump

好撚勁

準備4：01出po

唔好嘈住麵仔數浪

d專家仲話研究Twitter 點影響股市
係都研究lihkg先

大都督

勁能到!!

數錢數到唔洗訓

今日唔好彈弓手ok?

唔出奇
欺上暪下
吹到所有高官都以為無事啦復工左兩星期確診得幾十宗
佢去到就死

麵麵做咩仲唔出post

仲數緊浪

快啲出post 跟你搵食

好掛住麵麵既post

仲有得升

面面 where are u

麵哥！你去左邊呀？！冇左你我地點掂呀！

面仔賺大錢屌緊女了

你條仆街又真係幾撚燈得

等緊麵神指示

面仔一陣又16:01出 post，撚下你地連登仔

4點了 眾軍聽令！

大dodo 點睇後市？

大dodo唔好彈出彈入

仲有10分鐘，面仔又想16:01出 post ！

very high accuracy

準備定期貨戶口 等大都督一聲令下 就衝入去掃貨

老母面而家都未出post, 搞到我冇晒方向

收左市都未出po

跳左？

媽仔去咗邊度啊！

麵仔去咗邊度啊！

有麵哥全家不會窮

麵!

老母麵數緊錢 你地唔好嘈

特燈收市先入黎，讚麵神

麵仔係咪尋晚用哂啲功力而家冇左影

警告你咪燈美女呀屌

唉 夾撚死左隻大牛 就係差兩仙
好在留左後手 不過都倒蝕幾皮

希望唔好再登死自己

麵神 跪求指引

麵麵去左邊
無祢嘅指引唔敢入市

cls，麵麵準到🤣🤣🤣

In big dodo we trust

神力

美期就嚟升停板

【麵仔你巴撚閉啦】支那01有麵神嘅新聞報導

麵麵好叻仔

我要入教
燈到